有冇人幫手做問卷啊？？

系一份有關外賣平台問卷調查，只作學術用途，希望大家可以幫手做啊！！

見到第一個字已經唔想幫你

跪求各位巴絲幫手做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生

通常自己攞/餐廳送
我未用過外賣平台 之後啲問題都做唔到

幫你做左啦，希望你都可以幫返我丫

另外，我係TG開左個channel 專係FOR 大專生交換問卷做架
希望你可以叫埋有需要既朋友一齊加入
咁就保證到有高質既回應啦

幫你做左喇, 我都係同路人, 都希望你都幫我做埋啦!!! 2分鐘搞掂!!!